(突發!)車路士出100M購希古恩被拒!

TS: Chelsea €100m for Higuain rejected

Juventus turned down a €100m offer for Gonzalo Higuain from Antonio Conte’s Chelsea, claim Tuttosport.

The Bianconeri spent €90m to activate the release clause in his contract from Serie A rivals Napoli a year ago.

According to Turin-based newspaper Tuttosport, Juve received a proposal worth €100m from Chelsea this summer.

Pipita turns 30 in December and is under contract until June 2021.

In 2015-16 at Napoli, he shattered the all-time Serie A record by scoring 36 goals in a single season.

Last term he bagged 24 top flight goals, plus three in the Coppa Italia and five in the Champions League.

Chelsea want a star name as their new centre-forward after missing out on Romelu Lukaku, who joined Manchester United instead.

西瓜真係值100M

肯出呢個價就唔會冇盧卡古啦

估唔到個價仲未到頂

肥左都咁勁

有正式報價呀仆街

反祖大隊長

推

點解佢可以咁值錢?
同花樽係唔係一樣?

試過膠刀將軍都唔怕死

屌佢廢 12碼又射失哂 家陣1億都有人要

車仔買到lkk未

西瓜都一億

前季聯賽35場36球
幾乎一個人carry起拿波里拎第二

佢呢7年進步左好多，聯賽殺手能力提升，聯賽大賽好似冇進步，歐聯同國家隊由一出淘汰賽即廢，進步到決賽先會隱形

話說車而家係咪未賣過人，同時買咗一中堅一中場？